全能O既連登仔依家仲有咩方法可以去台灣

是咁的 小弟係上個月係台灣開緊公司
但我個陣係用落地簽證入去得30日
尋日就岩岩番左香港
依家係唔係只可以等台灣解封香港先可以再入台灣?
利申我仲有張1月底申請成功O既旅遊簽證(1年)係手
個陣因為趕住去台灣所以未申請到就去左台灣

自推

推

游水

偷渡

移民

因為我間公司仲未成功開到
所以都係申請唔到商務簽證過去

正常方法係點都要浪費隔離14日嘅時間

點解要返香港 正路要之前去其他國家

隔離14日唔係問題
要主要想入到台灣

因為佢講到明ban 香港passport
我fd 香港人但拎加拿大passport乜輸都到

好似話宜家得以「商業簽約」為理既簽證先俾入.

呢個可以點搞?
叫個邊send份合約過黎之後我拎住份合約就入到境/申請到簽證?

港澳特區護照持有人如擁有2020年2月11日後簽發的出入境許可證並且旅遊目的為「商務履約、跨國企業內部調動」可進入台灣，但入境後須要接受「居家檢疫」14日。

我得張2月11日之前簽發O既觀光簽證係唔係冇得搞

沒